光復香港，分割中國

你哋諗野高層次d啦唔該
成日喺度哭哭啼啼係冇用㗎

push

光復中國，分割香港

光復香港，分割中國